［香港悲歌］終於明白香港人有幾下賤

當初純粹係十幾個唔滿足WhatsApp Sticker功能的人走在一起決定整一個方便大家玩sticker 的app ，有幾位大佬帶領下寫左個apps同網站，亦有其他巴一齊製作圖文教學同片教大家用

兩日後終於寫成個apps post左上連登比大家一齊用，開心share WhatsApp sticker

「IOS福音」WhatsApp Sticker 黑魔法の一App無限Sticker！（連教學＋大量Sticker分享）

但是最近instagram 有人私自利用我地寫出來的converter 同app 來整sticker 賣錢！
你話你好似大大與小妹咁，識寫app上架，我地無話可説，但是你係偷我地資源，再話同人度身訂造sticker ？！仲要收幾十蚊一套？

估唔到香港依家炒樓炒車位炒iPhone，依家連WhatsApp Sticker都要炒

我地一閂server就話app 比人ban左?！

仲要身有屎即刻刪哂所有野

因此我地決定暫時停止converter所有運作 ，直至另行通知！

其實WhatsApp Sticker 唔使買架，你肯上來問，大家都肯幫你整嫁！唔使俾錢佢哋賺喎！

大家認住佢哋，唔好幫襯佢哋！

推

push

輕輕一推

港蝗

推一推

輕輕的我再推

仆街狗

真係賤格，人地用盡心力去方便大家你就用人地心血賺錢

笑

好撚賤

支持
香港真係好撚多呢d乞兒

香港人除左搵錢之外乜柒都冇

即刻諗起中國人的聰明個post

尤其是揾呢D快錢，最叻鑽地方揾着數

只餘下錢

睇來香港人真係好等銭洗

中國人就係唔抵得人賺錢嘅性格
你怕比人攞嚟賺錢你咪唔好整，整完又要屌人攞你個software嚟賺
其實convertor你唔整，網上都會有大把

痴撚線 line 買成set 都幾蚊 識郁識發聲 都係幾十蚊
佢仲要無本生利

咁大條道理
上面d shop 你開咖

一打膠唔使找

賣Whatsapp Stickers嘅全家不得好死

咪係囉仆街
返工做奴隸先啱㗎嘛

垃圾思想

樓主整個log mon住條友整左幾多set，再抽返傭咪賺到笑，大把人懶到出汁唔想整。咁大舊錢都唔識賺唔怪得it狗成日話做得辛苦，都唔撚食腦

發明啲嘢出黎唔收錢
就會比啲識少少扮代表嘅人收錢

點解大家唔可以開心分享 好像其他國家咁 大家有共識呢樣係人地善意提供出黎 不收費 分享是美德

都係點解中國行共產主義下人民心裡不平衡嘅現象之一

香港基本上被洗得幾成功 加油！

就係而家啲人乜都錢字行頭，香港成個文化就整係得賺錢/搵錢，炒樓炒iPhone乜柒都炒，總之有得賺錢嘅就仆倒去做，理撚得你有冇違背道德/知識產權，搞到香港越來越似支那

幾有頭腦 不過做返d實業好過啦

反應好快 樓主都係

香港人真係垃撚圾

講真，要退地有幾難？你是旦搵個人都識啦，點都有讀過下設計相關課程掛周圍既人？
再唔係既，而加手機都有退地app啦！
比啲尊重啦，人地免費比你整，你就收人錢成百蚊整6粒都夠膽死！

賤到
唔識用下個腦搵錢 只係識偷人野

推
偷人嘢賺錢死全家

勁仆街

鬼唔望佢地全家生癌死

Pish

起咗底先閂SER丫嘛

華人賤種劣根性

支那狗

正食屎狗

黃種賤畜生意手法

死垃圾，推到佢仆街

好撚仆街

Cls咁都得

香港真係有唔少呢啲仆街 推

香港我諗九成都係自私既仆街 睇開d

咁撚cheap屌你老味

係咪真係有人買

呢d 人真係好撚閪

推 勁仆街

佢Whatsapp有埋號碼

好奇問下點發現佢地用你個app賺錢?

發錢寒發到咁肉酸。。。

其實又唔關香港人事
下賤嘅人喺邊度都係下賤

如果樓主佢地係為咗錢 你一早連個教學post都見唔到啦

劇情咁似達哥同backup佬

又係搞免費野 之後比人拎黎搵錢

幫推

偷完人野仲要比錢
你話原創既收費我都叫心得心甘命抵

屌你老母收皮啦，仲成日拎香港人身份打飛機，
獲獲都係咁，炒iphone炒黃牛炒樓，打風仲要炒膠紙炒貴糧食啊柒頭，柒野就唔關香港人事？

中國人劣根性
乜撚野都會聯想到搵錢

大種乞衣

起底啦屌

香港人跟本係賤撚到仆街，仲有冇人話踩港撚？
淨係講打風炒膠紙已經收晒撐港撚皮啦

乞衣

好簡單，我地一停佢地就話整唔到

推到佢上報

哇吊

咁仆街都有

其真可以直接告佢

笑撚死
其實數數埋埋香港都好撚多呢類人
淨係ig都大把
邊度有少少水位就狗衝
乜鳩都炒 乜鳩都抄
完全無道德良心可言

Admin 表示：開放整sticker 服務，一蚊一個，搵 @happyjai

我從來唔覺得香港人呢個身份特別高尚
只係單憑呢個IG你點知佢係咩人
到到地方都會有貪小便宜剝奪人地辛苦成果嘅賤人
唔通日本出咗個騙子
你又走去鬧晒日本人係咁仆街咩

起碼我見到香港都有好似樓主咁無私分享資源
唔係乜都為錢嘅好人

唔好開返好過

有電話就起到底，各位連燈仔加油

點搞佢

Iamboydennis嗰個好似叫林加詠 係富途做緊

屌

垃圾到要用人地app搵錢呀？
乞兒仔
咁多人整convertor 唔見你整

知唔知咩叫知識產權呀天才

諗起呢件新移民垃圾

香港人呢啲意識真係好撚垃圾
正仆街

日本出咗個騙子唔會鬧日本人係因為日本騙子係小數呀嘛
而家炒iphone炒黃牛炒樓係香港係大多數
香港仆街週街都係呀大佬

我地歡迎各位原創寫到converter+ import 落WhatsApp 嘅app的人賣sticker ，因為係你自己原創，你應得嘅，甚至寫ipa 比人都可以，因為全部都係自己原創作品，收錢絕對應該

但是偷我地免費寫嘅app同自制教學片去聲稱原創賣錢就絕對係零容忍！沒有抄襲的各位店主，歡迎你地放自制ipa上來講清講楚！我地絕不退縮！係啱就啱，係錯就錯！

家陣講緊整體質素啊on9仔，中國夠有好人好事，唔通中國整體質素印象係好？

屌你老母你要咁講法，全世界有邊個國家係100%好人啦柒頭！講一個民族，國家印象不嬲係睇整體印象，見你平時開埋d傻閪post 同非連登文化emoji都費撚事屌你，正on9仔

香港人仲有冇道德觀念

痴線賤撚到

WebPBase64JSON

真心仆街 咩都拎黎賣 唔拎埋你呀媽出黎賣

發到媽媽群必定威威，咁都講得出，真係令人作嘔

推
啱啱出果陣日整咗成日先整到一兩set

支持樓主
個app明明係你地既成果黎

偷人野再拎去賣咁冇品都有既 樓主同創作團隊有冇諗住點搞大佢？始終得連登一個post唔夠多人知

完全唔尊重知識產權 正仆街

文化沙漠

用熟左我地個app五分鐘就整完一set啦

真係好撚cheap呀屌

👍🏿

上邊已經有人比左條友資料，識佢真人既快d 比料，上邊有人講佢做富途

小心跟車太貼

痴撚線ig公司

64 蚊8個好唔好意思

支持呢個做法 仲應該set個時間叫佢地放佢地”自制”嘅ipa 免得佢地有時間整個抄襲個新ipa

巴打我仲諗住聽日返屋企整，想問宜家係咪冇機會用你個app整喇？

貴撚到

想問點整連登狗同動漫stickers

屌 戇撚尻

HI 偷人APP 賺錢既仆街

點解可以咁低賤，咁冇尊嚴
係咪搵到錢就咩都唔洗理？

唔覺有問題咼 你免費比人
你理得人地點用

賤撚到

痴撚線

啲人真係垃撚圾 搞到我宜家冇得用個app自制sticker

咁我相信都有好多香港人都會好似你咁為樓主抱不平，認為呢啲唔公義嘅事係唔啱嘅

我on9都唔係一朝一夕嘅事啦，有咩唔啱聽得罪嘅，我講聲sorry

所以我地咪閂server 你可以慢慢寫IPA 唔阻你 你

學好啲中文先

身為港人 我很抱歉

an機有app可以一部手機兩分鐘搞掂一個stickers添
完全估唔到呢啲低能技術都可以拎嚟屈人錢
班友仲要厚面皮到成舊水先得嗰十張都冇

屌 咁都得
真係輕鬆賺到笑

屌佢老味！點解啲仆街做賊做到咁唔知醜？

竟然仲有啲撚屌夠伸個龜頭出嚟狡辯…

好在發現得早

香港人無知識產權意識是常識吧

真係好撚多仆街

通街都係

咁有生意頭腦咪自己寫/俾錢叫人寫囉
係要拎人地免費分享既野黎搵錢真係唔撚知個醜字點寫

推到你仆街 死賤種 買同賣都仆街去啦

食屎狗偷人哋心機

冇得搵錢
返工啦柒頭

你老母做雞養我

我唔想做又想嘆世界

依家香港同大陸有咩分別
貪小便宜 唔理copyright opensource就用黎搵錢
加埋個on9政府 咁仲點搞創新
劣幣驅逐良幣

G持

支持你！

條友肯定以為自己係創業家 以為賺到大錢

佢哋就爽歪歪
零成本 用十幾分鐘就賺到成舊水

屌你老母賤種人冚家產
拎人心血去賺錢 正一仆街冚家產
拎去賺錢咁撚狗 我屌撚曬你全家呀
百病纏身啦冚家產

有人會質疑我地屈條友，因為而家大把教學大把方法整到。但無一隻係好似我地咁方便，唔洗每套圖都整隻app。咁問題來啦，如果佢真係自己整，叫佢prove 就即刻有app可以screen cap 到圖屌鳩返我地屈佢啦，唔洗等到聽日比佢慢慢學整app。有無屈？明啦大家！

幫手推

免費野拎黎賺錢搵人笨柒
屌佢老母

快d迫佢prove

1點先證明到 不如比埋個官佢做

推撚到佢仆街

絕不食逼

訓左啦(佢話）

如果我地屈佢
就
食逼

迫佢快啲prove啦
Xcode難極都係要識改code 唔使由0開始
好快學得識

等睇波台友入嚟死撐偷人嘢無做錯到

屌佢老母臭閪正冚家剷黎，人地辛辛苦苦喺咁短時間來整app整web，重要係免費share比大家用，但佢就拎人地嘅成果黎牟利，正食屎狗

其實Android有其他app整
唔使連電腦一部電話搞掂曬所有嘢添
仲要係鬼佬整 根本就冇人追究到佢哋

賤到

肯定google搵緊有咩其他方法整

偷人成果正仆街

拎人好心嚟搵錢真係好仆街
推到佢仆街

正一仆街

問題來啦，點解我地知佢用iOS 整嘅呢？（我地專做比iOS苦主用）

謎底已經解開，答案就係呢度：

疑似Dennis 哥（iamdennisboy & stickerbrother 負責人~)～
參考下啲口吻～

[black][/black]

是但搵條link出黎就叫prove咗？
等我仲以為佢起碼會慢慢寫code自己整個app出黎
真係低估咗啲on9

呢d 人 真係影衰曬

Xcode 分分鐘都唔識安裝

小農基因
貪小便宜

無追開 點解要一套貼圖一隻app 既？ 同埋點解樓主隻app 上唔到app store

Push

條友應該淨係識用電話同google
要用到電腦呢啲高科技野緊係r哂頭
佢真係有用xcode嘅直接影啲code好過啦
比條link係咩意思？
好明顯就係google咗搵到個整到sticker嘅方法 但唔撚想去研究 就扮係用咗嗰個方法去整囉

俾幾張圖佢

整到咪信佢囉

咁撚仆街都有既

呢d咁嘅人渣真係累埋其他真係求個方便嘅人 屌佢老母

條pcm link
Google一打whatsapp sticker自製就係出呢條

預左俾人負評

其實佢收錢唔係話錯，因為ps，加字依d都係技術嚟，有人唔識自然要俾錢

舉個例子就有人派免費飯，有人收錢幫人排隊拎，我覺得唔係錯，因為佢都有付出野

但係樓主熄得好，因為決定權係你到
如果我係你我都會熄
但我都唔認為佢有錯

柒係柒在條弱智唔認，有乜好唔認

擺撚明得班港豬老母先會買

我覺得有個谷友講得好啱

直接拎撚咗日本官方出果套LINE Sticker
再換落whastapp果到賺人錢
一国二制度

應該係50$ 執圖,18蚊幫你搞埋之類啦

因為其實我玩左成日(依到多謝返巴打先)

但其實我好多時間都研究左係點p圖，點加字上面

我係從0開始學

如果我只要一set嘅話，可能真係俾錢算

但因為我要整好多，所以自學算

但我諗好多媽媽都可能要一set廢事學咁

睇撚到嬲 幫推

多謝樓主同開發嘅巴打們開發咗個app同個轉換網令我有與別不同嘅sticker用...
玩咗一陣已經有好多新sticker用真係勁開心
D人真係仆街黎 咁樣利用好心
雖然冇得再add sticker好可惜 但係支持 依D人真係食屎狗

劣根性

問題係依家有個on9仔 私自用人地辛苦整返黎嘅app賺錢
樓主整個app出黎 原意係想方便我地 唔洗下下都要用ipa入落WhatsApp 同埋樓主係免費比人用 成件事完全係出於好意想熱心幫下人
但依家有人問都唔問 攞咗其他人嘅野賺錢 咁同侵犯版權有咩分別？而最on9係條友做咗又唔認 扮哂係自己整 冇用過樓主個app咁

發夢夢到HKCC design畢業 上過莊

推post都仲要加其他行動
同你屋企人講 唔好用呢啲錢
或者整一兩個佢地樣嘅icon畀老人家
等佢地知道 原來唔洗用錢
仲有提醒堆OL媽媽

dennis仔

On9

夢到住美孚 荔欣苑

條女

兩個都唔多正常

所以依家咪熄機 睇下其他converter幾時出現囉

IT 狗真係cheap
又要up 上網比人用
人地用你又上黎叫春

你現實係咪冇朋友 要上嚟搵存在感

痴線好撚仆街

咁既垃圾屌你一set賣十蚊都算啦

你禁幾禁幫人整 夠膽收人百幾蚊

真係痴撚柒線

真係有港豬買果下好野

香港人 走捷徑就最叻

呢種人永遠唔識尊重人，世界就係得佢地眼中咁大

其實港豬既貪婪低賤基因早就根深蒂固

經濟體系以貿易零售為主
好聽就零售 實際就係將人地研發 製造既成果 拎去轉售圖利

自以爲精人出口笨人出手 人地研發要用幾年
你轉賣一個唔該代理返黎賣就有錢賺

上一代已經係咁

我講事實姐 呢D app 免費既話都可能有人download 用下既
一收錢咪又係0 用戶
你上連登叫班child 登仔支持又點
一收費佢地彩你都有味

幫推 呢啲死仆街，不得好死

咁都可以搵錢賺
幾時都話腥港人最識賺錢

輕輕一推
睇到都嬲

你仲撚cheap啦

捐返入你老母個臭閪裡面唔好柒啦
IT界冇open source 係呢幾十年會行得咁前？
Free app free service 你冇用過？
Google 你有用過掛？
人地整個google map你用 有冇問你攞過一毫子？
唔係個個好似你咁市井 個世界淨係得返錢
Free app唔for business use好撚正常
For business 得，比返錢作者囉
唔該你用所有野app前睇一次條款先好再係度吠

Agger

駛乜認真理呢d人 一睇就知現實肯定係一事無成嘅傻閪黎

本末倒置
樓主整stickers原意係好心想分享比大家用
拎完人野再轉賣出去叫偷 賊黎架大佬
香港就係多得你依啲自私撚先搞到依家咁撚樣

其實去背好幾難 依家win10信paint 3D免費就整到啦
個效果仲要唔差 教學google大撚把

你講到咁大件事咪出律師信告佢
上黎child 登做咩
笑燃死人咩

的士狗用google map 算唔算business use ?
Google 有無告人 人
你用下腦先啦柒頭

屌你老母 正一垃圾

搵錢都唔想用自己個腦

用tg 整sticker 都方便一百倍，重用緊wtsapp 嘅人快轉會啦

望下google terms of service
Thx

推到佢仆街

起佢底睇下咩人

唔洗理呢d垃圾
呢d垃圾開親post都想搵交嗌咁
正一on撚9
鬼唔望佢呢d人死全家

完全封鎖「可唔可以做你隻兵」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

支持樓主
好心無好報
樓主都係下次收埋自己用算
果d咩 無人xx 共享xx 係香港係搞唔成
人ge質素問題

咁撚賤
眼入面得錢錢錢

呢種人真係賤種 每日推一次

支持閂ser，hk已經多大種乞衣、仲要攞你地黎搵錢正仆街

香港人同中國人一直都係咁，同共產主義有乜關係？
係你自己想洗呢度D白痴child登仔腦，乜衰嘢都瀬大陸。

推到有人渣樣

你幾歲啊？香港人一直都係咁㗎啦！

真係死仆街 唔駛講啦一定係新香港人

放心啦樓主，一開始有人會拎來賣錢
但只要乞消個converter app common左就無人再咁傻仔...

我屌佢老母最撚憎呢種人 明明有好心人做啲野出黎方便大家 都要exploit攞黎搵著數 成個支國人咁一啲都唔爭氣 香港人個朵其中一部份都係比呢班人敗！

其實係咪要用電腦先搞到iOS 個個WhatsApp stickers

上門裝ICQ $200

好撚cheap d人

獅子山精神

出現了

正一賤種嚟

成個地區嘅人一次過鬧囇？
我無用同抄過你寫d嘢，又做錯咗d咩？

你岩，憑自己本事霸嘅位，點解要讓比人
怕比人奸咪唔好著短裙囉

賤到呢

有付出嘢？？呢啲唔係叫付出喎，呢啲叫破壞競爭規則

中國人的聰明

咁撚無恥

笑死未使用
香港連做cheap嘢都要死唔認

做咩咁急燥呀Dennis/ Dennis既朋友

條友人格原則都冇埋

洗唔洗咁賤

支持樓主

屌 真係好核突

人渣

要搵埋真人先有用 佢改個名又可以繼續係ig做生意

垃圾

乞兒仔

當日一堆巴打畀心機整sticker 整到凌晨都整緊 轉過頭就畀人攞去收錢 公平咩

咁連登人整個 d 動漫角色，藝人 sticker 有冇比版權費

把高質腥港會員入嚟發表幾句

撚屌都算
原作者過嚟對質，竟然google完copy第一個結果就算

有無得報驚？

真係寧願有殺錯冇放過
本身係好心出隻app嘅可以用得咁無恥

重可以有人幫口 班人真係低處未算低

係咪可以報海關？

媽呀 越睇越覺得柒

腥港豬真係繁體支那豬嚟
同淘寶啲野一樣, 件野一出左名, 過幾日淘寶就間間舖都有得賣

有無起底組
起呢啲仆街垃圾底
打撚到佢含家鈴
低賤人格唔應該存在係世上

找律師同蘋果日報好過

Show Blocked User - 專登揀清明掃墓

中國人的聰明，正在被全世界排斥

比埋LINK你，蝗種人

做咩唔約面交影鳩佢相

推撚到班仆街比人起底

最心寒係呢個po竟然有人會覺得呢班賊咁賺錢無問題

咁都可以搵錢

華人賤種

哩一種人真係好撚戇鳩

關我咩事，做咩話我賤？我連whatapp 點樣用到都唔識

行申 iPhone X

唔撚有良心

推 依啲撚屌真係以為自己好醒 無本生利之法 巴打屌得好

同支那賤種一樣。只係識抄

正評

某程度上香港人係比大陸人仆街，憎人富貴厭人窮

其實巴打告唔告到偷app賣嗰條仆街？

你收收皮先啦

正仆街

幾個掣就淨賺500，真係好過去打劫

d支那人以為自己好撚醒
其實係大亂緊社會秩序

注：我認為做出支那行為就係支那人

cls

屌你老母，個種劣質味出撚曬黎
好撚臭

吾你老母

推到全香港都識佢

有大把你唔用其他
柒頭冇得賺發爛渣

好多人送膠紙

香港人口口聲聲屌人支那人
又話俾人叫中國人難聽過粗口
其實係又要做雞又要拎貞節牌坊
流住支那血 骨子裡賤格
仆街行為一樣 什至更甚

支那狗唔係抄點立蟈呀？

吾你老母咩
支那香港狗

低賤

樓豬踩港!!!!!!!!!

係咁架喇 好出奇呀?

咩叫無本 製作唔洗時間？
你覺得唔抵可以唔買

好得人驚，原來咁多友仔撐好似backup佬咁嘅人

Ching 好波

賤種基因萬碎

同佢買嘅人先係最抵死

呢啲咪香港嘅核心價值囉

呢種人正一食屎狗
陷家剷啦仆街

呢d function suppose whatsapp 要support
即係好似telegram 都比人免費整stickers 咁

Telegram仲要可以一個sticker就可以save晒成set

原來店主上埋黎

hongkong not it

咁撚賤格都有既 哩d人直頭要死全家啦

樓主gg

有時間搞cydia impactor唔去搞ios dev account將個app上架，其他dev都覺得你好下賤

其實係whatsapp 落後
而樓主只係幫whatsapp develop suppose有既野
但去到最後成舊野都應該係免費加任何人都可以用

屌佢老母臭閪

香港人愈來愈似大陸人

想問an機點裝

唔知有無on9仔真係會去買呢

事實係大把人買

樹大有枯枝，人多有白痴

真係好撚低賤
呢啲撚樣運上中国就啱，同品種

上唔到我想架？
而家咪一獲熟慢慢等囉。
你咁叻，我留名比兩日你搞掂呢？

同大陸啲老翻一樣
抄抄抄
個個都抄人地成品仲點有人肯自己研發設計

你急功想拎credit，將個app公開左怪得邊個
呢個世界就係有呢啲賊
有時間打個post投訴不如同connect溝通下

明明有account就應該開testflight俾人試玩，起碼可以控制流通數量

走去旁門左道用cydia impactor，apple有冇怪你偷野？

香港人係咁撚賤 有錢賺就得

Testflight 都要批

偷人地知識財產拎去賣仲可以大聲夾惡話人唔食腦 合理化成件事
ching好波

價值觀唔同
道不同不相為謀

testflight行得走得，唔係秒彈，半日就approve啦

其實佢冇講錯, 賣個條友你可以當佢係收手工費 (例如張圖要執下加字既話)
事實真係會有人唔識搞

就算係做software development都好多免費野俾人用黎搵錢(wordpress乜乜乜), 佢地會唔會話: 喂我整舊野出黎俾人用, 你攞黎搵錢咁仆街?

早兩日睇到你地個post真心覺得好勁
見得閒就整個sticker玩下
上黎搵返教學 點知就見到發生左件咁既事
點解可以咁撚賤格
如果唔係admin咁快做野 肯定大把同樣既shop出現
真係痴撚線
支持樓主 我寧願冇得用都唔會益你班仆街

佢係唔approve, 怪我囉？

係 但最賤最cheap班人先岳搵到錢

啲whatsapp sticker舖仲要攞埋人哋line啲貼圖去賣 真係好撚cheap

香港不嬲好自私自利
樓主千棋咪開返俾 香港人用

Btw吾你老母

道不同咁你繼續cydia impactor，唔好嘗試上架，你整app為善意咋嘛

你寫program你賺錢係你本事
咁樣偷野用 再發大黎搞 無本生利
原創者就一個仙都冇
我真係希望你啲錢賺返黎之後唔使用黎醫啲咩大病啦

屌，最撚憎呢挺人，正一陷家產，全家仆街食屎啦屌

呢d人死全家

我以為只可以personal use係常識黎

做人做到你咁

仲有依條撚屌

真係好鬼cheap 樓主本來就係想免費俾個方法大家整sticker

結果比條友拎嚟搵錢 搞到大家都冇得用痴撚線 要搵錢就比啲誠意自己寫啦

it俾人叫做狗唔係冇原因
免費code完又想保護返自己
想造福人群又唔opensource上github落license，告返人轉頭都仲得

反而兜過apple個dev生態，上連登拎正皮當飯食

一個 post 睇盡幾多人同中國蝗蟲係無分別

所以話香港人仲自認高人一等？某部份同蝗狗一撚樣咁撚賤 仲話分享是美德，啲撚屌識分享呀，不過收錢先分享 用人地嘅付出再獲利，啲仆街仲以為自己好撚醒，狗過撚就真。

推

不過好多香港人就係低賤同貪心
優惠拎到盡，平嘢呃到盡
平心而論，如果google map/apple maps, 今日話要俾月費，我肯定好多人一定屌
然後新假期/新monday 呢d 垃圾page 又會吹奏高德地圖免費又好用

我地唔係拎正皮當飯食，只係話比大家聽買WhatsApp Sticker 係變相支持侵犯他人版權呢件事到底啱不啱？

我地冇保護過 apps嘅IPA放係google drive 任人下載，你有心絕對可以睇返個source，apple reject我地，我地都冇辦法

我地寫出來的app應該自己都有話事權，因此我地停止自己server 運作，唔再比人賺錢，全屬我地個人決定！你亦可以繼續賣Sticker ，我地相信公道自在人心！

你亦絕對可以繼續寫IPA 賣WhatsApp Sticker 賺錢，我地唔會阻止你！

偷人野班撚屌梗係衰啦，但就係因為你嘅善意同蠢造成架囉
同埋你作為一個有dev subscription嘅developer，apple reject你之後居然用教人用cydia impactor，而唔係同connect拆掂佢，真係令人大開眼界

pushhhh

it仔你地太年輕啦 唔單止係香港 而加全世界有關程式既野都要學識保護自已 加句所有輸出版權歸寫app者你可以加係條款到

最後一次回應你，乜依家香港可憐到有善意等於蠢，開心Share 比大家，等於成件事的始作者，由原告變成被告，你的回應正正體驗咗個標題，多謝你嘅回應

我地不斷同apple 傾上架，cydia impactor 係比大家搶先試用，係未上架的情況下比大家優先試用app，我地亦叫大家，可以等app上架再用，到底揀cydia impactor 定係等上架，呢個係你自己個人選擇

閣下為人咁正氣 係咪就係果位係group話要報海關既人

中國人的聰明，正在被全世界排斥

前幾日先有個咁既post

屌, 呢啲人根本唔應該係香港人

真係垃圾賤種 偷人地既心血去賺錢

推撚死佢

法國好多高登過嚟嘅會員都變哂質

支持

契弟 留名睇佢地比人起底

推一推
等睇對方回覆

你比人叫做支那賤種唔係冇原因
唔撚識咩叫知識產權？ 呢個世界就係多得你呢d 賤種利用人地嘅成果賺錢
祝你長命百歲，百病纏身

議事論事，唔係你distribute左出去，人人用到就係好事
點解咁多indie寫ios，就係因為個生態好，唔係阿豬阿狗整個apk就得

香港人真係好撚低賤，內心根本同支那人無分別
香港人真係唔配有咩自由民主，都抵撚死

賤到仲收咁貴

一個post 睇到晒
香港其實都有好多港蝗

我自己識寫，使撚用cydia impactor咩，樓主搞灣晒個flow，又對其他dev公平咩？

黃子華真係講得冇錯，大家都唔會再理「面斥不雅」
免費野好黎好去，大家有得食就應該自己識做
明明AV有人免費放seed，你係要up上另一個網要人比錢睇
冇錯係有人會咁做，4仔老翻都係咁
但你可以唔代表你應該
之前有間餐廳個drink bar又係咁
怕執輸怕有錢唔識賺，到最後就一齊食屎

有無人解釋到點解個迫爆神可以24小時mon住個post?個人廢撚到唔洗做
無啲貢獻
走啦
完全封鎖

唔知講咩好

仆街啦佢地

希望賣既死全家 買既又死全家啦

希望呢d社會垃圾賺埋都唔夠醫病

睇你講嘅嘢就知你道德水平幾咁低
君子有所為，有所不為
唔通要點樣做，自己都分唔到？
人地整出來係用來俾同好分享
要搵錢就唔會放出來
你就借人橋搵錢想不勞而獲
唔好話人地企咩道德高地，
呢個係一個正常道德觀念嘅人會諗到嘅嘢
好多時就係因為你哋呢種道德敗壞嘅人，
令到好多好好嘅分享都無曬

痴撚線
係香港做創意同設計真係慘撚過乞食
不被欣賞仲要比人偷野

自由市場嘅城市係咁架啦

真係好撚cheap 幫推

我想要p助兔兔仲未有人整

真係見到條友係幾咁賤

咁仆街不能不推!

推到條契弟俾人起底

偷野可恥

隨便啦
樓主個app行旁門左道，利用apple漏洞distribute佢個成品
仲有你對convert啲貼紙都可能未經個創作者授權，又唔見有人話個創作者好慘？

仲有你真係啱，it狗係冇貢獻，最好樣樣俾人免費用

肉酸到

Pantinum offer

Welldone

有心想分享就唔會因為小事叫停啦
唔落拉腎怪邊個

肉酸

尊重創作，自己問
kanahei@kanahei.com

細個玩amxx寫cs1.6 plugin，鬼佬論壇開源仲要等版主approve，台灣論壇抄鬼佬嘢當自己仲要唔比credit

華人寫program就係咁賤咁怕蝕底，所以鬼佬d code永遠高幾班就係咁解。怕比人賺就咪撚寫出嚟啦

有時覺得 香港人仲衰過內地人

起佢老母個底啦

想知樓主有冇用open source library，有唔該落返credit同拉神

推到佢自殺

wordpress 賺唔少喎

Apple 漏洞？ Apple都有出app比大家入ipa 喎，你肯定係漏洞？
只係cydia impactor係Windows MacOS 都用到，我地先揀Cydia impactor咋

話我地侵權？我地冇作任何營利用途喎，呢位Dennis 哥大大個Mario做Icon賺錢，你同老任講左未吖？

屌你老母，偷人創作來賺錢

Cheap撚到

乜撚嘢發到群組

咁樣我係Telegram整咗嘅Stickers 應該賺唔小

open source 有 license
你話用就用? 戇撚鳩

睇來香港人真係唔會放過任何賺錢的機會

大家醒覺未？香港已經淪落到連WhatsApp Sticker 都要炒嘅地步，會不會太可憐？

屌你 做得好

嘩你年紀好大喎 一直都係咁你都講得出

無瀨大陸 你有讀過書我估你明我講咩

香港人先奸
自己人wo

制你老母咩

推 用人地啲嘢賺錢真係唔要面

係咁架啦 從商之道
又要share 又唔俾commercial

人地個平台係macos + ios，你夾硬搵個cydia impactor黎sign，唔係鑽漏洞係乜

點吖 Dennis 哥？係咪歧視冇mac機的iPhone User吖？ 冇mac 機點用官方app 入 IPA吖？

Ching真係好正氣 我都決定學你咁買mac先好用ios

我只係從dev角度出發唔係咩dennis

你想public咁推你個app，一係上架，一係用testflight，即係散布試用版唯一官方方法，唔係求其搵個方法話全世界都裝得就證明你叻仔

你唔係做dev係冇必要，普通用家唯一download app嘅途徑就只有app store (或者mdm或者enterprise app store)

係咪呢次唔計，定你覺得果個人係新移民

做衰野一定係大陸人，就算係香港人都有大陸血統 (好似係)

屌，又一個on9回應
你覺得係小事，作者唔係丫嘛
拉咩撚咩神
而家有人用你心血賺錢
違背左個創作本意
唔叫停唔通繼續俾你用來賺錢？
都話你道德標準低
好難溝通到，返去小學重修德育課再討論啦

樓主開公司啦

我推 Dennis狗番屋企啦

樓主有冇諗過用itms-services plist既方式裝app

可能好多媽媽會買架 見幾十蚊
唔識裝咁多野 淨係識ig
有咩我地可以做到?

屈毛：這就是中共國
連「腥講」都唔敢提

可以唔係用enterprise account整？

1點喇喎 條友肯放ipa出嚟未 定繼續寧願喺到mon post喺到話樓主佢地侵權

終於出現

撐 backup 佬 = 撐偷圖狗

$180/5 個，有冇噤撚無恥呀

其實香港出現有人炒膠紙呢d個行為你再舉幾多好人好事都係晒氣，仲有當時係一街鋪頭同fb都有人炒。

正如日本有事，我唔信一單襯火打劫都冇。

香港人有炒膠紙呢個思維模式同印度人覺得通街強姦冇問題係一樣，係mindset問題，以香港人既教育程度同城市發達程度，覺得天災可以炒膠紙獲利根本係生番級思想

起撚晒呢班仆街低佢

真係好仆街

笑撚死，香港本身就係枯樹，鮮枝先係少數，香港人根本9成係枯枝

初初睇覺得好撚仆街，拎人野黎拎錢，
但諗深一層，
其實無撚問題，正好似工程蛇頭咁，
佢都係無技術，接job再判出去，食差價，同叫賣聯絡服務，
佢都就係賣代客攪icon服務，無技術，靠人力，接單，用人地野，再做到個成品賣錢，
如果佢有問題，香港好多工都有問題

賤種黎

其實迫爆神係咪正正偷人嘢賺錢嗰位

推啊 條馬撚樣整幾個貼紙就想收人錢

推到佢仆街死

照呢個邏輯大陸人用人地技術生產野再賣都無問題啦

咁都可以話無問題

咁你再諗深一層蛇頭成個模式同樓主講嘅人渣做嘅賤嘢有咩分別

引用錯誤

香港
香港人

咁又唔係樓主判俾佢咁做 佢純粹係整出嚟俾人免費分享 根本無人介意過你將啲圖周圍share

所以香港好多工的確係有問題
外判制，責任外判，價低者得，最後肥上瘦下
蛇頭制，唔使多講
食差價靠人力講到尾又係炒野囉，炒iphone
炒黃牛唔係食差價靠人力啊？
香港勞工福利保障世界級落後
包攬訴訟唔犯法，大財團玩晒

乜你覺得香港冇問題架？

賤過狗

除左睇得出有幾咁乞兒之外

亦睇得出啲人全部唔撚用腦

最後順便屌埋whatsapp出sticker出到成pat 屎先搞到咁多乞衣走隙

真係好撚賤

我有時間就去左收貼紙錢唔係度傾development啦

依家情況就好似係樓主免費提供比單車公眾使用，有班人就拎黎出租，仲話你一開始都係免費提供你理得我點用，所以香港係行唔撚到共享，free share 既模式，低質種族

不過循例同樓主講返句，要保障自己利益
香港人劣根性見利忘義改唔到，日本北歐鬼佬嗰套價值觀喺香港行唔通，太多劣種

真係CHEAP D人...

又係呢d一鬧就鬧全香港人，又劣根性，又基因

其實佢地都係想賺錢，想搶頭學鬼佬套唔收錢之後再收，想搶啖湯點知比人搶左，咪嬲鳩放人上嚟
都係個句，唔想比人亂用就咪放出嚟，或者落拉神，唔係就等於預人任用。
香港人唔好寫code啦，寫個又怕蝕底，用個又賤格唔落credit，賤種民族死晒佢啦

唔知頭唔知路就收皮啦

唔好話賺唔賺同咩民族，做咩要將將會上架嘅app咁樣散布，乜保障都冇，怪得邊個
用黎收錢嗰啲人係賤，樓主就係蠢

佢真係痴撚咗 講到咁合理我諗佢就係賺人錢果個 整得免費software根本就唔會預有人係拎嚟做生意 佢要將免費轉成收費係佢自己決定既事
調返轉講係依家樓主暫時停咗搞到條傻仔做唔到生意啫

人地鬼佬 免費比人用都唔拎credit

正如，有位好心人，起左隻船，免費俾人過河
但係無提供船佬，想坐既人要自己撐船，
點知一個二個唔識撐唔想撐唔想學點撐，
之後有人收十蚊出勞力幫人撐

民族是否文明真係高下立見.

自律既民族之所以自由係因為國民懂得尊重他人,尊重不成文規例同約定俗成既慣例,例如用人地既野要講聲,搭火車要俾錢等等. 故此係德國等地火車站係不設入閘機,依靠各人自律付費,同時降低監察成本用於其他用途.衣著退貨機制能夠有效運作.

反觀落後民族國家,國民不懂得自律,故此需要用大量明文法律同監察成本,如設置入閘機,嚴格既退貨機制等等限制國民自由.呢班低等人種去到只依靠自律既文明國家就濫用人地既機制,例如不付費搭火車,亂咁退貨等等,仲沾沾自喜以為人地愚蠢,絲毫不面紅不耳赤,仲反咬人地唔想俾人濫用就唔好俾出黎.殊不知呢班人就係缺乏呢個機制需要既自律同知恥兩大文明要素.故此呢班人注定永遠被嚴苛法律,無處不在既攝錄機管制,像畜生一般被圈養.

香港人好撚肉酸呀

香港呢套不嬲行唔通，樓主第一日做人？

講緊成個國家都有問題 依家仲洗分得咁細咩？

出街望下啦

話樓主蠢嚟掩飾自己偷嘢既缺德

講左咁耐，佢個app過到connect個關未？

係.所以樓主太天真以為香港人識自律.不過慶幸而家樓主已經睇清香港人係仆街冚家剷,注定世代為奴,不值得係香港人投放心力.

寫apps咁辛苦都偷
好撚仆街

想知真身係咩仆街黎

行開少少，你好大浸大陸味

上面咪撚嘈啦

拎free app for business

大家心知肚明邊個錯
果啲話人地無錯果啲

偷你老婆黎用都無咩問題
佢行得出街都預左比人用啦
唔通仲credit返你咩

剩係想起到底同想知告唔告得入

Wtsapp加呢個功能比人用
但係人類咁都可以搵到位呃錢

咁高錕發明光纖唔申請專利係咪都蠢呀？
我唔係話樓主好似高錕咁偉大
呢個世界就係有佢地識得分享自已既努力成果先得以繁榮
再講 並唔係所有人都會諗到人地咁自私

高錕唔care人地攞佢嘅創作嚟搵錢嘛

識唔識知識產權
不過強國人不嬲唔尊重呢樣野
正常既

算啦，你都係唔好出來獻醜啦
討論緊現在，你就話作者將來要攞來賺錢
點解你能預知未來？如果呢個未來無出現到，
你會點做？
一句話都係想賺錢就做咩都可以唔講道德
做撚錯嘢仲話係其他人錯
講到自己係受害者咁
會咁諗嘅民族只得一個
你講得啱，應該死曬佢

高校長冇投訴人地拎光纖去做生意

係，你睇咸片買正版睇

講真，樓主有冇落拉神？

幫推先
最憎啲咁狗嘅人

大大力推

攞嚟賺錢個賤格就梗，但佢地係賤格在唔落credit，你地就係分唔清楚個重點

知唔知咩叫software license?
freeware可以比你免費用
但唔代表可以比你用黎搵錢

樓主有落咪報警拉人，而家咁睇9成9冇落啦

如果個個人都要落License收錢既話
我諗你電腦9成野都唔洗用

屌，道德標準唔同，無撚得傾
free住個app俾人用，點知俾人用來賺錢
收返唔俾人，班人就賴落個credit度
真係無撚得救

講乜？

咁撚賤？

我唔介意一齊冇得用

請善用起底功能
上面嗰條賤種狗應佢嚟都罷

下至香港人
中至港資公司
上至香港政府

痴撚線
推
俾錢買whatsapp sticker
不如玩番tg,一堆免費

On9 大把人唔識整
你唔開個post 罵designer 用ps ai 3d max賺錢你都on撚9

我依家先知ps ai 3D max係免費
定係你用開開心版？

咁係你自己唔set收費怪得邊個 自己諗啦7頭

痴撚線 child登真係好撚多低質乞兒

如果有標明source 係lihkg呢個post 又得唔得？

咁仲邊有人比錢佢整
自己整咪得

樓主就係後悔緊冇收錢呀，而家上嚟child登圍爐，但child登垃出名寒酸

駁唔到

睇堆隔黎post好似話咩自己放左個app上網之後比人偷左 那偷人野係唔岩
不過佢唔放出黎先有邊個偷到
有d野根本防止到
收費問題 人地買左app你理得人收錢整閃卡都唔會阻到
遲d whatapps都會自己整個差唔多既app比人自製
佢懶醒想食頭啖湯 7左就出黎屌鬼

起佢老母臭閪底啦
賤種狗黎

香港人暗啞底咪又係支那種

次次問到樓主點解要咁distribute 出嚟就口啞啞，問佢有冇落拉神又冇人答，有人賺到錢又唔抵得，想點呀

大家有無發覺所有話樓主既人都係紅色名

到底有幾恨錢

黎黎去去都係個幾隻生滋狗

樓主應該一開始開post幫人免費整
對街外人整就收錢

如今比人捷足先登 真係嬲嬲🤭
頭淡湯無咗 仲要個software外洩
過多一排 鬼佬都識整app 上架
樓主個心血 變垃圾😂

一個POST又可以BLOCK幾個ON9仔

連比喻都唔識就唔好獻醜
依家係人地免費起好左住船比人用
佢走上船收乘客船費呀

咁都有得賺錢？

尋人啟事：
Stickerbrotherhk 店主在嗎？

話說呢位店主相當堅持沒有使用我們團隊任何程式
更貓哭老鼠地發聲明自己亦很同情我們

將時間回帶到咋天，問Dennis 哥點整Sticker，竟然係叫我地google，大佬你賣六十八蚊六個咁貴仲叫我地google？

要見面先可以入pack，緊係啦，你都唔識寫IPA，你邊識教人入落iPhone 度

比其他人質問就話自己係用Xcode整嘅

但是事情發展到今朝，制作團隊前往質問Dennis 哥時，事情就一百八十度大轉變，首先就左閃右避

不斷質問我地admin 身份，講真吖，真係會有人偷呢啲技術咩？況且WhatsApp 官方一早公開左整法

之後，最神奇的事出現了，原來Dennis哥唔係用xcode整，係用Android 機整架！

仲話有印度朋友提供整Sticker app
我知啦，係咪Personal Sticker For Whatsapp呢？

緊住團隊就提出最大疑問？咁佢點入落IPhone 呢？

原來係用 Apple configurator 2

仲話一點可以提供IPA，但是依家已經4:33分，Dennis 哥，你個IPA寫成點？可以俾我地睇下未吖？我地團隊期待你的大作

未必，始終有人覺得所有it 好難，正如讀電腦就要識

佢仲未收皮

講咁多你有冇拉神啫，有你就報警啦，你係放上嚟只會顯得你小家

佢ig del哂留言

Line重要一係有版權，一係要自己畫
佢而家小畫家炸

唉，無救

人類，唉屌

唔係錢銀問題。呢單野同早排Secret Corner一樣！所有野唔係值錢野，大家開開心心分享，好有愛。

我由day 1 就係跟連登Ching師兄入WhatsApp group，發覺ipa同save 至愛好麻煩。就轉入其他tg group。其間我由咩都唔識，圖都唔識整，到個個走黎問，幫佐好多人解答問題，再自學免費幫佢地整圖。2000幾人個個係group無人講過任何一句「錢」！出發點唔係錢，係互助。全無私奉獻出黎，用精力同時間。

總有d仆街類似某些人一句唔該都無走去開店做生意！老馮架？咁叻自己開店咪自己整一個囉，其實唔難！一番好意卻被貪得無厭嘅人佔便宜。你地助長呢d人更仆街。

香港不配有你存在！

全城最平

嘥氣，死雞撐飯蓋

YAHOO拎左黎講

推到仆街

記者朋友大家好 你地想要sticker 可以免費整

多謝各位傳媒朋友為我們發聲！我地相信誰是誰非，大家有目共睹！公道自在人心

樓主GJ

事件誰是誰非就交給大家判斷了。

新MONDAY

不如每set頭1個/尾1個自動gen一個sticker出嚟寫明係用連登工具整出嚟,全全免費之類
等d人俾人昆完都知可以一齊揚開佢

幾隻偷圖紅名同類係度圍爐講咁多嘢想轉移視線 都係無用

香港人feel

推 支持咁有心整個converter 出黎個班巴打 成班仆街拎人d心血黎賺錢

無用，因為佢係係whatsapp 逐個send比人交貨

痴撚線咁都可以見到有商機
不如我都幫人整收再收平啲

真係不用分那麼細
其實大家都係....

推爆佢

記者朋友 最緊要開心

Dennis哥你肯收皮未啊

係谷有圖，Dennis 話出黎就幫人整到一set 入iPhone ，但到而家佢整既一個ipa 都冇，證明班admin係屈佢

實在好難令人相信佢係無辜

正呀 好多低賤狗入黎比我block

其實大家係咪唔知自己用緊嘅app同智能產品都有多open-source嘅嘢喺入面
其實好多人出心出力整完一件作品之後都唔介意人用嚟做商業用途
CC0、MIT等等licenses都係一啲實際存在嘅例子嚟

事實又真係有唔少人即使有教學都唔識整，特別係老一輩嘅人
收錢整stickers作為一個service又唔覺有咩問題
又唔會搞到其他人用唔到，個product本身又係free嘅又無競爭問題
個價合唔合理就另一回事
唔通我用Linux用apache幫client起個server又叫偷人嘢又叫下賤咩?

唔係話條友唔賤格，用嚟搵錢之前唔問原創者可唔可以作commercial用途
用咗又唔俾credit仲聲稱係自己原創唔肯認衰，根本賤到出汁
但係集中喺用免費嘢搵錢呢一點上，個焦點係咪有啲奇怪

喂，Dennis 哥去左邊吖，一點等到七點啦，仲未見你個IPA嘅？咁慢點賺六十八蚊六個sticker錢吖？

係連登賺錢=十惡不赦

華人唔會放過任何可以賺錢既機會

弱智先會畀錢,明明用photoshop就已經整得到

你條撚樣原來仲係到，我以為你走左？
做咩唔覆我個留言？
淨係走去覆其他有位入個啲

香港人=狗

事先聲明，唔係想幫條仆街講說話話佢做法無錯
但係我真心覺得你個出發點好奇怪

要去到咩地步先叫全部原創?
交個wordpress site俾人係咪要由PHP MySQL重新寫起先叫原創?
駛唔駛連server hardware都一手包辦先叫原創?

你話佢「偷」你地app同教學片
老實講我睇你頭post啲cap圖，佢都係話自製stickers姐
又睇唔到佢邊度有claim個app同video係佢自己創作喎
你最多都係話佢未經你地同意就用你地嘅心血嚟進行商業行為接job姐

去底加字按要求設計，你可能覺得用PS一陣就搞掂啦
但係咁唔代表唔駛花功夫花時間，亦都唔係個個人都咁tech-savvy
真係有好多人好似我屋企長輩咁開關電腦都唔識
咁收人錢幫人做有咩問題?
定係你睇唔起呢啲skills? dup code就係心血，玩PS就唔係?

或者我咁問，如果當初佢喺個page有俾到credit你地
仲推介埋你地個app俾人用，你仲會唔會屌佢「偷」你資源賺錢?

道理根本好簡單
ICQ個個免費down, 任用唔使錢
某條pk down完之後，同人講65蚊包安裝

請問呢件事邊個有錯呢？（甲部 5分題）

樓主諗緊果套係：
我個prog係免費，有人商用就一定唔得
你要商用就自己寫一個prog出黎自己賺

上面有人諗法係：
用opensource prog賺錢一路都有
自己放出黎就預左

上面條友咁講，雖然過唔到道德果關，但現實係會發生
正如你講，有啲野其實好難講去到邊個位係原創
而且真係有人鍾意比錢人搞，自己唔使煩
但樓主咁諗唔可以話佢錯
話晒個prog係佢整，個sever又係佢
如果佢唔鍾意其他人咁做，咁冇人迫到佢
雖然呢個堅持同現實有落差

香港人真係低賤過好多國家嘅人

咪係, 搵錢都唔係咁搵啦下話

香港人是狗

追完個post完全封鎖咗好多賤種

如果你老母閪啦 答你會同唔會又點，垃圾假設性問題

好多人冇時間去康文署book場，咁炒book場都好撚合情合理啊呵

炒場會搞到其他人book唔到場
幫人整stickers會搞到其他人整唔到

難得有人明事理

所以咪即係香港人質素問題囉，
同早排香港有間鋪頭免費提供飲品咁，香港人（中國人）心態，你免費派，我拎盡佢，天經地義

同香港人玩H&M免費泊車一樣道理，中國人
中國人式聰明囉

人地北歐國家係行得好地地架

最尷尬的處境：中國人的聰明，正在被全世界排斥
2018年10月29日 200913 檢舉

聰明人應該富有，異常聰明應異常富有，才符合邏輯。當然，如果聰明人懶惰，肯定不富有。

但是，中國人不僅異常聰明，而且異常勤勞，卻不富有，為何？中國人的聰明都用在了什麼地方？

01

在美國，有位理髮師。 有一天，一個白人賣花的去找他理髮。 理完髮，他去付理髮費。 理髮師說：「今天不收費，我在做『社區服務』。」 賣花人愉快的離開了。 第二天早晨，理髮師發現一張『感謝你』的賀卡 和十二朵玫瑰花，放在他的商店門前。

一個黑人美國警員去理髮， 並且得到了同樣『社區服務』之後， 警員愉快的離開了。 第二天早晨，理髮師發現一張『感謝你』的賀卡 和一打炸甜甜圈，放在他的商店門前。

一位中國人軟體工程師去理髮， 並且他也得到了同樣『社區服務』對待。 第二天早晨，當理髮師去打開他的商店時， 猜他發現了什麼？ 有十二個中國人， 在他的商店門前，等著免費理髮......

非常遺憾，這是那個工程師給我炫耀的戰績，不是段子！

02

這些國外製度,遇到聰明的中國人就漏洞百出 ！

在美國，你去商場買東西，事後不論任何理由，都可去退貨。因此，有一些中國人假如過幾天要出席重要宴會，就去「買」一套名牌衣服，穿去赴宴之後，再去商場退貨。

美國商店還有一樁好事：買貴了，可退差價。於是有些中國人就趁平時不打折，但尺寸、顏色較齊全的時候，把貨品買回來，等到大減價的時候，再把收據拿去退差價。這些人對自己的行為洋洋得意，還到處宣揚自己的聰明，甚至納悶為何別人都那麼「愚蠢」，不會利用這個「漏洞」。

把占人家便宜看成「聰明」，把奸巧看成「能力強」，把挑撥族群看成「和解共生」，真的是價值錯亂。

03

10年前，我帶3歲多的兒子到美國旅行，寄宿親戚家。親戚拿出一個全新的兒童汽車安全座椅給我，說：「這裡規定，兒童一定要坐汽車安全座椅。這個給你用，因為是借來的，請儘量不要弄髒，我還要還給人家。」

兩周後，我不再開車，他拿著半新不舊的安全座椅到量販店辦理退貨。店員一聲不吭，將錢全數奉還。

親戚得意地說：「美國的商店，兩周內都可憑發票退貨，所以我們常來這裡『借』東西。有些中國人甚至連電視機都『借』呢！你說，美國人笨不笨？無條件退貨機制的漏洞這麼大，他們竟然都不知道！」

他們的確很笨，我們中國人只看到了他們的笨，卻沒有看到對方的誠摯和互相信任。

講到尾就係mindset問題，點解外國M記茄汁可以任拎，香港就要問counter先有，因為一放出黎香港人/廢老實幫你五分鐘清晒佢。

你放得出黎就預左比人拎架啦，合情合理

香港人，蝗 同根生

報海關？

餐廳搞free drink bar
有人倒出黎，拎出去賣
然後間餐廳決定摺左個drink bar

我唔會去blame間餐廳
我只會覺得個市場唔適合佢

屌你乜撚野覺得個市場唔適合佢
你做官架，咁撚官腔圓滑

個市場唔適合咪係因為香港人低質囉
痴撚線你以為自己開緊記召咩

香港人低質啊，係咪咁撚難承認啊

正一陷家鏟起鳩佢底啦

幾時再開返
用xcode啲圖限死係512x512 好樣衰

其實整呢d唔難
咁都搵到食
我自己用app整黎比自己玩

小學生智慧
而家係班幫親既人,唔想煩,俾錢叫人攪STICKER,

你錯了,而家係幫親個班,連去BAR台拎野飲都懶,
俾錢叫人幫佢去拎杯野飲送到佢個口到

其實我想聽耶撚講下睇法
上帝創造大樹,都唔係FOR人類拎黎造纸, 係for其他物種生存用,同做氧氣,
咁其實洗唔洗事前問過上帝,睇下佢有無授櫂俾人類拎黎造纸?

支持起佢底

最緊要有花生食,
放心要找的野笑下

求奇入個wtsapp gp都大把stickers
咁都有生意做真係

纸

起底無咩阻嚇力，試下係佢工作上玩鳩佢

迫人加個水印
from lihkg

認同

樓主自己整左個app

原意比大家免費整sticker

然後有人拎左黎左賺錢

樓主睇唔過眼，收埋唔比佢用，邊撚度有問題
要你批准
唔中意就唔撚比你用，個app係佢原創，佢中意成個server del鳩左去都唔使問你啦係咪

係作者度限死人寫樓主個team名最好
咁個個add嗰陣都見到係出自邊度

你認錯人呀

whatsapp已經將成套source code放晒上網，又教埋你點整

我未寫過app都整左幾set出黎俾連登仔down

點解仲會有on9仔會俾錢買

絕對無問題
咁你又講唔講得出收費整stickers又有乜問題?

炒嘢就話搞到正常用家無得用姐，收費整stickers除咗傷害原創者感情仲傷害到邊個?
用PS唔駛精力? 佢仲話可以有設計要求喎，呢啲都唔算value-added service?
dup code就係心血，設計就唔係?

你可以話佢唔落credit，暪住啲客原來咁易就整到好似搵人笨呃人咁
又可以話唔問原創者可唔可以作商業用途係唔尊重創作
我2樣都同意
但係OP話佢「偷免費嘢賣錢」就似乎同事實有啲出入
你又講唔講得出佢偷咗啲咩?

樓主見自己心血俾人用嚟賺錢條氣唔順我理解
但係成個post俾我嘅感覺係佢唔止係要公道咁簡單
而係用渲染手法誇大其詞去煽動連登仔，想連登同自己站在同一陣線嚟找人晦氣

求樓主繼續開放app
你個網真係好好用

認真啲 臨時演員都係演員

多謝你留言，講得出我地既諗法。可能我地既言辭包裝等唔好，令某啲人誤會。其實你樓上個位朋友講既野，我今日全日都反思緊，到底個問題係邊，有無中間位，始終整圖都係技術既一種。

事實的確係，無我地呢舊野，仲有大把方法，所以佢依然可以做，但係暫時無一個方法有我地咁方便，用過既就知。

而且好多人會諗，既然有咁多方法，點解我地要針住條友？如果大家有跟開post，係發現佢既存在既時候，2018-11-05 23:00左右，我地係先假設佢有用，主觀態度，但當我地去嘗試Prove 佢唔係用我地隻野既時候，佢係比唔到任何直接證據證明，大家都心水清，直接證明唔係一件難事。

然而，經過佢不斷既口舌技倆離題拉布，到今日 2018-11-06 17:30左右先比得一張係Simulator 上而且疑似改圖既screen cap，莫論張圖孰真孰假，經過十幾小時係人都做到咁樣既「證據」，而且中途佢係保持住同我地其中一位代言人溝通而一直無比到證據證明。

講到呢到唔再多講，大家明眼人，佢有無用大家心照。我地搞到件事咁大，唔係為咩，為左啖氣，為左一個唔認錯既人，好似係黃金兄弟入面既謝天華咁，永遠都有藉口。

有人話，就算你地咁樣做，依然會有千千萬萬個人賣sticker，你都係做唔到啲咩架啦，點解要咁做？有用咩？

我會話，唔通你見到而家咁既香港，中國勢大力大，你都反抗唔到，咁不如而家就取消一國兩制啦？

有啲事唔係為錢為利益而做，由第一日起，我地同所有用既人講，呢件野為大家做，最多當積陰德，而家唔收錢，以後都唔會收錢。

Yes

諗起之前有個post話炒黃牛嘅人都係靠自己努力

呢班人就真係廢老所講嘅讀屎片
讀咁多年書，就仲係得個貪字，同冇讀書一樣

啱呀巴打，我都係受你地幾個啓發先做呢隻野，就係見太多人求，而跟標準整又要整好耐，先整呢舊咁既野，其中一個目的係想你地易整啲架！

世人已經阻止唔到樓主撚狗

今日同男友講起呢個連登po議到鬧交爆喊
佢話百貨應百客賣呢d嘢無問題喎
我話唔關有人肯俾錢事係中間偷apo條友仆街
佢就話係開頭條友唔收錢笨實
要扮善心有人拎去搵錢又阿之阿左

利申：最後俾佢哄返

窮得只剩下錢
可能連錢都冇

佢係好細個俾人踢出校
(道德感無咁強烈？)
返工搵錢養自己
(識社會運作同世情？)

推
連登有愛，連登既愛都利用

其實隻隻IT 狗都識整d sticker 想整sticker 問下身邊IT 狗就得

我諗你仲讀緊書

Sor 唔係

記得好耐之前唔知咩登又係有位巴打整咗D唔知APP定軟件
免費做福人群結果俾人拎去做賺錢工具
結果又係分兩派係到互罵
只可講樓主太純良,世上賤人多的是
希望唔好俾呢件事影響
另網上話好多人放STICK暗中放毒同釣魚程式
大家都係小心D

推到啲仆街仆街

樓主老奉要整個program出黎比人賺錢
唔比人賺就要屌鳩樓主

拎人地嘅技術，無問人地同唔同意就拎去賺錢已經唔岩啦on9
網上嘅open source 如果你係自用/education use ok 但business use係要比錢原作者

如果你連咁簡單嘅原則都唔明
我覺得根本討論唔到落去

推

不過吾你老母臭閪

<<<<<香港IT狗，see

要置頂 屌佢老母

佢係富途係做design架 開戶搞佢唔到

呢間野佢啊媽開架 得閒去幫襯下啦 佢地好似住隔離荔欣苑
全部都係發夢夢到

一句講哂啦

你眼紅者

請證明咗上帝造樹講到明淨係生存用

岩牙岩牙
應該要多謝佢用自己嘅app添

岩牙
香港對外開放
頂唔順蝗蟲襲擊影響民生係香港唔適合個市場

一早已經知，有錢嘅炒樓炒鋪炒車位，
連冇錢嘅屋村廢老廢中就走去炒演唱會飛，
炒小忌廉八達通，成班垃撚圾

點解便人可以做到咁仆街

果d肯定係千禧後

樓主思想真係有問題
你可以話條友仆街, 賺錢, 香港人最鍾意乜乜物物
你亦有權下架, 唔再提供服務

但你就唔好話人地偷
人地光明正大利用你既野黎賺錢 乜野叫偷?
你咁只會比人睇到你係眼紅
擺明想制造輿論壓力
利用無知既連登仔去網絡欺凌

其實你個app都可以整條bar收下廣告費既
雖然佢地係cheap
但你寫隻免費app出黎一定唔會被人鬧先

發夢夢到，依條友同佢條女都係做富途，係公司已經好黑人憎，頭先佢番左黎但無人召見佢 公司好似無乜人知依單野

小白臉一名

樓主，可唔可以整幾 set Dennis仔仔系列的 whatsapp stickers 給我們用

據我所知，香港無肖像權
其中建議配句：
1.我唔識IT, 但我識在 windows 上面行 Xcode
2.我尊重知識產權，所以我用 Super Mario
3.我讀 arts，所以我會呃
等等...

發夢夢到，係富途佢叫L，無人叫佢Dennis

你講野都幾好笑架喎
咩叫人地光明正大利用你既野黎賺錢 ？
依家樓主整岀黎係For Public自用
唔係For 商業用途 拎去賺錢囉
仲有，你拎人整既野賺錢之前有冇問過樓主呀
你條冇腦撚用下個腦先岀聲啦

傻豬黎既 唔係樓主思想有問題
係你智商太低唸唔通咋

屌你老母

你自己一廂情願

你係佢莊員？知得咁detail

整app成個過程幾enjoy
係整圖個陣會屌晒whatsapp facebook所有員工老母

dennis仔或成最大贏家
個page同電話仲起到
完全唔care連登仔起底

單照接 錢照收 工照番 女照屌
依家可能邊數銀紙
邊恥笑連登仔幫佢宣傳

樓主 我唔識 請教

你就ON9啦,
正如阿成哥有車牌,又有車,點解要俾錢請司機?